\documentclass[12pt,t]{beamer}

\usetheme{OU}

\title{Voorbeeldpresentatie in \LaTeX met de OU huisstijl}
\subtitle{Met een subtitel}
\author{Jeroen Keiren}
\institute{Open University of the Netherlands}% \& VU University Amsterdam}
\date{7 April 2015}

\begin{document}

\setbeamertemplate{background canvas}[title frame]
\begin{frame}
  \titlepage
\end{frame}
\setbeamertemplate{background canvas}[ou white]

\begin{frame}{Test slide}
  Dit is een test slide met een witte achtergrond.
\end{frame}

\begin{frame}{Bullets and stuff}{Met een subtitel}
  \begin{itemize}
    \item First item
    \item Second item
      \begin{itemize}
        \item Sub item
        \begin{itemize}
          \item Sub-sub item
        \end{itemize}
      \end{itemize}
  \end{itemize}
  
  \begin{enumerate}
    \item Genummerd
    \item Nog meer nummers
      \begin{enumerate}
        \item met een sub-item
        % \end{enumerate}
        %   \item en een sub-sub item
        % \end{enumerate}
      \end{enumerate}
  \end{enumerate}
\end{frame}

\begin{frame}{Stellingen, voorbeelden}
  \begin{theorem}{Pythagoras}
    $a^2 + b^2 = c^2$
  \end{theorem}
  \begin{proof}
    Schets van een bewijs...
  \end{proof}
  \begin{example}
    En een mooi voorbeeld
  \end{example}
\end{frame}

\end{document}